Můj NN . 
Vp to opravdu AA NN . 
V NN a v NN VB Vp na NN , do NN a pak do NN NN . 
Samozřejmě Vp to moc AA , a to protože NN NN a NN NN VB AA NN . 
AA NN Vp taky AA . 
Abychom se tam Vp , Vp VB hodně Vf , ale taková NN se mi vždicky moc VB . 
Avšak to , co VB Vp nejradějí VB pravděpobobně to , že Vp VB Vf česky . 
VB si , že docela dobře Vp . 
Pro mě Vp ten NN lépe , abych se Vp se AA NN , než tento AA NN , ve kterém VB Vp Vf tolik , jak VB to Vp kvůli AA NN . 
V NN po NN mě NN Vp kde se VB NN v NN , takže VB potom Vp v NN . 
A teď VB ten NN už skoro AA , a VB , abych záhy Vp Vf Vf , protože VB skutečně AA . 
Ale předtím hrdinně VB AA NN , protože VB především AA NN . 
NN 
